Asus laptop問題

部zenbook ux533
有時候用用下會自動禁咗alt
用咩制都變咗alt+
但重開機又冇事
點搞

會唔會唔關laptop事
我用win10有時都係咁
之後我唔記得左邊到有人講過撳住兩個alt幾秒就冇事
我試左都得 或者樓主可以試下
利申:唔識電腦

push下